% !TEX root = ./skripsi.tex
% -------------------------------------------------------------------------------
% BAB IV
% HASIL DAN PEMBAHASAN
% -------------------------------------------------------------------------------

\chapter{HASIL DAN PEMBAHASAN}
\section{Subbab 1}
Habeo perfecto in sea. Ea deleniti gloriatur pri, paulo mediocrem
incorrupte sea ei. Ad mollis scripta per. Incorrupte sadipscing ne
mel. Mel ex nonumy malorum epicurei.

Ne per tota mollis suscipit. Ullum labitur vim ut, ea dicit eleifend
dissentias sit. Duis praesent expetenda ne sed. Sit et labitur
albucius elaboraret. Ceteros efficiantur mei ad. Hendrerit vulputate
democritum est at, quem veniam ne has, mea te malis ignota volumus.

Eros reprimique vim no. Alii legendos volutpat in sed, sit enim nemore
labores no. No odio decore causae has. Vim te falli libris
neglegentur, eam in tempor delectus dignissim, nam hinc dictas an.

\section{Subbab 2}
Habeo perfecto in sea. Ea deleniti gloriatur pri, paulo mediocrem
incorrupte sea ei. Ad mollis scripta per. Incorrupte sadipscing ne
mel. Mel ex nonumy malorum epicurei.

\subsection{Subsubbab 2 1}
Ne per tota mollis suscipit. Ullum labitur vim ut, ea dicit eleifend
dissentias sit. Duis praesent expetenda ne sed. Sit et labitur
albucius elaboraret. Ceteros efficiantur mei ad. Hendrerit vulputate
democritum est at, quem veniam ne has, mea te malis ignota volumus.


\subsection{Subsubbab 2 2}
Consul graeco signiferumque qui id, usu eu summo dicunt voluptatum,
nec ne simul perpetua posidonium. Eos ea saepe prodesset
signiferumque. No dolore possit est. Mei no justo intellegebat
definitiones, vis ferri lorem eripuit ad. Solum tritani scribentur duo
ei, his an adipisci intellegat.

\section{Subab 3}
Consul graeco signiferumque qui id, usu eu summo dicunt voluptatum,
nec ne simul perpetua posidonium. Eos ea saepe prodesset
signiferumque. No dolore possit est. Mei no justo intellegebat
definitiones, vis ferri lorem eripuit ad. Solum tritani scribentur duo
ei, his an adipisci intellegat.


% Baris ini digunakan untuk membantu dalam melakukan sitasi.
% Karena diapit dengan comment, maka baris ini akan diabaikan
% oleh compiler LaTeX.
\begin{comment}
  \bibliography{daftar-pustaka}
\end{comment}
